買乜跌乜，連700都比我燈死埋

原來係你

x2
今朝入左牛

準備好未
人踩人喇

IFC最前頭7排中間位有飛賣 980$

今次股災名為qq風暴

科網2.0

molamola

月底300見
咁升法年尾都已經500又拆過